［窮人賣物］Yamaha 電子琴

Yamaha PSR-E453 連原裝電製、琴譜架及腳架
$3000 可小議
買完返黎發現手腳唔協調 放棄左
通利買 得返張送貨單

唔係應該開始玩熟先買嚟認真練架咩

冇諗清楚 衰衝動

咁新淨，扔上Carousell啦
btw你間屋地板好靚

其實你想點？
做哂gel 甲咁點彈

乜宜家啲電子琴咁貴咩
二手+連88鍵都冇齊喎

同步放緊啦

係通利買返黎所有野都over $4500
好新淨架

fb 二手區啦

喺carousell見過樓主放 但係想問點解原價咁貴 我去google個model 見個價低好多

係通利買架

其實我覺得你賣唔出係因為價錢 可以睇下出面賣緊幾多睇再決定調唔調整下 要預左蝕